（垃圾港女）親耳聽到的對話！！！！！！！！

邊到垃圾？

一次半次無所謂嗰句

咁最後都無食到啊